IZ*ONE 最好 Vocal

權恩菲 2:44

曺柔理 2:33

李彩燕 1:57

崔叡娜 1:29

不得不承認柔理BB VOCAL最強

權恩菲 vocal 先最強
我唔記得打1-4

權恩菲 > 曺柔理 > 李彩燕 > 崔叡娜

妹妹仔扑扑脆

金彩元>其他

仆街係咪開錯台
咁多變態佬

agger

權F>彩燕>>>>>>慰安婦>牛娜

咪係

金彩元都唔錯

論歌功應該同權不分上下
但彩元把聲靚啲

權F>是撚但

唱到高音, 但唔夠特別

最多上到第3

尋晚encore已經盡顯主唱本色

權b 跳舞歌唱無撚敵

係

sick ball

膠真把聲最靚...

權f我waifu

金彩元

雖然唔太鐘意曹柔理
但無可否認佢唱功係好過權姐

收爺啦

跳住唱權F勁D